{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023090467932/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "오버핏 플란넬 체크 셔츠 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのサムスン物産ファッション部門で製造した商品番号FW23 / 423964LY2Rは、暖かいチェックパターンが引き立つオーバーフィットシャツです。 このシャツはゆったりとしたフィット感で着心地がよく、様々なTシャツやニットにレイヤードして演出しやすいアイテムです。 素材は表地で綿100%で製作されており、洗濯方法は濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあるので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時に置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属部材は皮膚と直接摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上装飾物が付着した場合にはひどく首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意が必要で、水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することもあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツの番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 423964LY2Rです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "ゆったりとしたオーバーフィット感です。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "綿100%の素材です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色は分離して洗濯し、漂白剤を使わないでください。"
        },
        {
            "question": "洗剤はどのくらい使えば良いですか？",
            "answer": "洗剤が残らないように十分に洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されませんので、軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴的なデザイン上の注意点はありますか？",
            "answer": "金属部材は皮膚と直接摩擦しないように注意し、装飾物が首を絞めたり人体に害がないように気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは水洗いできますか？",
            "answer": "はい、水洗いは可能ですが、色移りや収縮、毛玉の発生に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツは変色することがありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 356
    }
}